居屋算唔算私人地方，警犬係咪唔可以入來？

想問下普通法律常識保護自已

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

佢地去邊都得了

無用
就算你拎BC跑入英國領事館都照入

試下找不同？

[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

吓
你估仲係6,7月？
依家邊度都入得啦佢哋

啲恐怖份子係唔會理

啲操口音大陸看更係任佢地入架。
你唔可以要求大陸移民會有正直感和操守。

入埋你屋都得啦

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔一定 仆街管理處試過照放狗入
比居民屌返佢地走 但前題係人夠多

形勢唔同晒啦

依家只會任入

唔好用1,2星期前嘅situation估之後嘅嘢

算，麗晶係居屋

警犬係特權階級
佢話入就入
街坊屌狗已不適用
因為會驅散街坊

yes
你估仲係沙田果次

依家情況急劇惡化咗好多好多倍